其實有無方法令到警察幫返我地？

其實有無方法令到警察幫返我地？

拉

奶

有
你去驗下腦先

無..唔好幻想

有！政府無糧出

瞓醒未? 夠鐘食藥啦!

解散警隊

有
你捉晒佢地屋企人

無 班狗根本無人性 叫佢中立都唔會啦

負皮 上一頁

無 有一早幫左

哂尻氣

你老豆都變鬼佬啦

你都幾撚戇鳩⋯⋯
係咪睇動漫睇上腦真係覺得自己好撚柒熱血可以用你嘅熱情同愛去感化對頭人🙈
幾個月前已經見過你呢啲傻閪喺度打飛機幻想對方會突然由自己部隊企出嚟掉轉槍頭好似美國隊長咁幫你地😂
大家跟唔同老細點解要幫你？你有冇見過大陸城管會突然間調轉頭打返自己人？
你係咪忽撚咗
你呢啲垃圾唔死都冇撚用

你瞓陣覺發下夢先

一個字 錢

有，一人派一億+綠卡
謝振中都即刻改名做謝振港

大家唔可以咁

軟嘅唔得就硬嘅

唔好停係第一步到，連諗個方法都唔諗就一定無方法

諗左啲方法到諗可唔可行

半年前我都無諗過戴口罩出街會犯法，宜家都犯左啦

所以任何辦法都要諗，任何方法都要試

平行世界？

解散警察，重組後就會幫我地

冇

出糧多過政府咪得

暫時唯一比較有機會係出唔到糧

白警, 一係死晒, 一係走晒
剩低嘅都係黑警同只顧賺錢嘅自私撚